Tera - Dofus 1.29 Emulator
====================

1.[C#]Realm
---------------------

> Serveur d'authentification et de sélection du serveur de jeu.

2.[C#]WorldServer
---------------------

> Serveur de jeu, représente le jeu dans sa totalité, avec l'environnement, les équipements, les monstres, les combats, les personnages[...]

3.[C#]Libs
---------------------

> Librairies utiles pour l'émulateur.

4.[C#]ORM
---------------------

> ORM pour la gestion des requętes vers la DB de l'émulateur.